車牌 LL558 偷咗8 隻狗

狗場25/12搬倉徵義工， 當日有人扮義工偷狗

有冇人識車主

cls 狗都偷

推返

習慣左不推
梳

唔係LL558, 中間仲有個NUMBER
叫間野開曬成個車牌啦, 應該可以括到條友既地址出黎

合法狗場？定又收養為名係度賣狗？
比個狗場黎查下先

冇能力養就掉畀人， 有能力養就偷返走有冇咁賤呀！

佢唔係賣狗， 之前蘋果有做訪問，
啲唐狗送比你都唔要啦點賣

又唔係名種狗

你自己搵返沙律啲訪問先啦

開哂名自行google好嬲呀

動物撚都on99 自己內鬥

總之而家有人偷狗 比人恰呀

推

Sorry 幫推
有愛心既人值得支持

好人一生平安

推推推你